主線！！！！五大訴求，勿忘初衷呀！！

今日已經係7月12號啦，距離612已經一個月啦！
今日去完梁烈士既公祭，我真係覺得好對唔住佢
件事發生左一個月，我地仲係咩都爭取唔到
大家好似已經唔記得左我地既五大訴求
民陣已經宣佈左721將會係金鐘舉行集會

大家今次一定要集中火力同精神準備今次集會
上次7月7啲狗咬人咬得咁惡 我地一定要比返啲顏色佢地睇
巴打們！GEAR UPPPP
今次冇藉口再比遊行人數跌落去啦，上次已經得返二十幾萬
今次起碼要推返上破百萬，話比林鄭知我地既立場企得好硬，不撤不退！
五大訴求︰
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
我地唔可以比死去既人既生命白白浪費！

連儂場寶礦力嗰啲唔係唔搞 但眼前呢個集會係最重要 大家要叫返身邊既人出黎
大家可以比返佢地睇 612 77 啲狗點亂咬人 激發返佢地既鬥志
只要今次贏左 連儂牆慢慢起都得 寶礦力飲到嘔都得呀

Pish